考入境

想問果老豆曾經犯案偷野，但同我老母未結婚同唔係一齊住，果vetting會唔會有影響？